我建議將All Day Breakfast列入世紀最偉大發明，有冇反對??

早餐真係全日咁多餐入面最好味

問過沙嗲牛麵未

All day食材好平 但賣到咁貴 不了

得罪講句
狗也不屌

too oily